完全唔熟路既可唔可以做的士司機

如果有條友真係睇路認路而唔係睇名認路既
或者完全唔識路既咁點做的士司機
好似啱啱考完個牌嚟咁或者考咗好撚耐但未開過車

比個客屌死

可以
除非你連地標都唔識

GPS幫唔幫到你?

的士牌要另外考
就係考你識唔識路
不過好多dc9都唔識路嘅，所以ok

地標係？例如北角有咩地標？

新光/碼頭 識啦掛

考的士牌 pass 咪ok囉

吓，揸的士要考牌我第一次聽
之前好似話要考牌，但的士佬反對

ICAC同大酒店

呢個識

殯儀館 碼頭 乜乜酒店 樹大
呢啲點都要識啦

認啲主要街道同埋大型屋苑
錯極有譜嘅

唔識路嘅的士佬真係食撚屎
煩撚到閪咁 每一個路口都問
屌你搭的士已經趕時間
有時我自己都唔識路
仲要開Google Map黎教你
仆你個臭街
唔識路真係咪撚去做的士佬唔該

睇嚟上連登都要考牌

香港冇ICAC sorry bro

唔係呀，之前話的士要考牌，改善服務態度
成班的士佬衝晒出嚟反對，我咪以為唔使囉

係香港揸商業車輛都要考牌

唔好啦，陣間個客話要經邊條邊條路去目的地，唔通話 google map 無呢條線揀無得咁行

唔識路亂行分分鐘比個客話你兜路
所以樓主識去最近嘅差館就冇問題

撞過第一日返工既dc佬，都ok既

考到個牌先講啦
年中唔少人以為天才波去考就搞得掂
路線試可能一半都啱唔到

屎忽痕考過的士牌同玩左一段時間替更，基本上你禮貌咁同客講明新手唔熟路叫客人帶一帶基本上都唔會比人屌，客人都唔識咪問客人介唔介意自己跟導航條路。
當然你唔好差到連主要幹道都唔識啦

可以
大把的士佬都係咁上下
仲可以串77咁話返你轉頭

有的士牌，玩過一陣， 唔熟路嘅，可以揀朝早渣， 屋村樓下通常啲客都係去附近地鐵站或者主要巴士站，好少直接去好遠。再唔係就好似樓上巴打咁講坦白同個客講話唔熟路，跟導航得唔得。

夜晚渣就比較麻煩。因為啲人返屋企個地方可以好偏僻，尤其是入村，隨時連個客都講唔到俾你聽點樣去，導航又搵唔到

佢擺明假膠。打算揸的士搵食連的士牌都唔識？樓主上的士見唔見左面車頭有咩野係到

前幾日搭的士, 有個司機唔熟路,回旋處兜左兩個圈再兜左個直角先去到我要去既西鐵站, 我都問個司機係咪熟路, 佢都話係, 睇佢個樣似差唔多七十歳

其實無知唔係問題，可以問
但就唔駛咁串話自己第一次聽，只會俾人笑，唔會有人覺得你型

吓，咁7嘅人我第一次見

sor，下次唔會
我係諗住表示驚訝，第一次聽

吓，無考過揸的士收錢係無牌駕駛喎

之前係咪講緊1976年？

北角梗係富臨同明園西街啦

的士司機證同的士司機牌又唔完全係同一樣野
前者係一個登記紀錄，後者係一個牌照
兩樣野嚟
有的士司機證就一定有個牌
有牌唔一定有司機證
無司機證最多罰2000
無牌就當無牌駕駛

師兄請問導航係用自己電話定另外裝？貴唔貴？有無日本個d咁清楚？

Thanks

我純粹玩吓所以係用自己電話，基本上google 已經夠用，btw我係綠的。高德似日本但我個人覺得交通情況好似Google update得快啲

唔該哂

最怕係唔識行條最快既路，人地搭開就屌你係咪想兜路

起碼都要識晒全港醫院點去先啦

有時撞啱大肚婆急住去醫院 可能慢左10分鐘就2條人命咖喇

其他既就要識行邊條隧道最近，個客由鑽石山去大圍，你唔識行獅隧走去行大老山 實比個客屌死

尼個要問個左客趕唔趕

我反而覺得真係識路嘅的士師傅好勁
成日覺得噏埋嘅地方都冇咩人識都會識去
仲要記埋新樓盤d九唔搭八嘅名

但鑽石山上獅子山，有時經鳳德道、黃大仙道塞到仆街，
上大老山唔係除笨有精嗎？

錯 係個客會俾個司機屌死
利申 試過

可能就係為左兜你路

次次飲完酒飛的返天水圍都要醉住咁帶路

的士不嬲都要另外考牌，不過只係考筆試

拍片投訴send去運豬處

佢話俾返二十我 我話唔使

你頂順香港班惡客就可以
利申：兼職的士司機
永遠既口頭禪：
唔好意思，我係兼職，要你帶路，請問有無問題？
同埋請問有無散紙？
我找唔到500同1000

註：按法例，500同1000係唔需要找